【大撒幣】武漢人往窗外撒錢，共享祖國富強榮耀

在武漢有人往窗外撒錢

亦有人拿一疊錢折紙飛機

錢多到唔知點洗
全面小康

幣少去左武漢

有錢都冇用。係屋企等死

真係慘，俾人困到痴咗

不過撒陰司紙會比較實際

舒服

跌咗響街，你敢執咩

啲錢應該好多口水飛沬，另類攬炒

死左咁多人
撒下溪錢都好正常

希望佢地下世投個靚胎去個真富强民主嘅國家啦

真係好悲哀

其實成件事都幾恐怖

不了，亂咁印嘅銀紙

可憐之人必有可恨之處
沉默的幫兇
係時候要還了

條街要有幾多錢你地先會上去武漢執？

沉默的幫兇

強國人真係做得出

諗起呢套野

全面建成小康社會
而家算唔算超標，錢多到要拋出街

唔好害人哋啲仔女啦

人有多大膽

地有多大產

幾百蚊

饑病交困 迫到痴晒線

R.A.P.

中國香港：幣少爺🧑🏻

中國武漢：幣老爺👨🏻

反而點解咁多痴線野出黎但唔見有人周街強姦

靠出逃遺民復國

中共害死900萬同胞

人之將死，過眼雲煙

幣傢伙

因為條街都無人

都就死乜唔係應該放飛自我

已經絕望啦

係唔係練功券？

不能丟人現眼

變咗陰司紙

中招點算

做咩唔撒口罩
依家口罩>錢

有都唔敢執啦

下一階段集體跳樓

佢哋係咪精神出現問題，好恐怖😱

錢，係可以從天而降嘅！

一路摺一路吐口水報復社會我死都要搵人陪葬

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

銀行有開，咁多現金係屋企?

天滅中共！

無得出街

100%水蒸下咪用得lo

病毒銀紙 good

做節目班人先搞笑

佐敦站市民

有冇link，想睇番

個電視節目嗰度好戇鳩

唔掉俾人 就會變中共財產

一定係假鈔啦依家個個都用支付寶

有$500 我都ok , 唔該各位唔好做爛市

吐滿口水

有錢都買唔到口罩

光復武漢 時代肺炎

一隻
兩隻
三隻
。。。

有無人組團著PPE上去執錢

咁多現金放屋企

呢招其實幾work
中咗武肺吐啲口水落張100蚊到放係狗屋門口

有毒錢

第二條片就唔信佢飛哂落街
最多咪飛得果幾架

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

㩒入美聯做task

【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)

致命肺炎 近在眼前
一萬幾千 過眼雲煙

幣少又搞事

世世代代做支那人啦

厲害了我的蟈

帶落去洗啦

諗起Division

將病毒放起啲紙幣到

出面買野一舊水人仔都唔收啦

記得好似有粵配 笑死

佢哋係未聽咗個錄音話d錢有菌，要dum曬落街

D錢有口水
報復緊社會

有幾絕望先連錢都唔要

反映左...錢都買唔到食物...錢都買唔到路出去...

隻病毒似mix咗愛滋喎

洗撚100蚊咩，班狗10蚊都鳩衝啦

好搞笑

乜佢哋唔係撒緊陰司紙咩

拎定袋漂白水同面包夾去浸啦
我地滅煙練左成半年有多啦

應該係真係中咗招
死咗都無人上門收屍收遺產
直接掟出街派街坊

笑死

粵配好笑

人都就死
要錢黎做乜？？

我想去執錢

兌定落陰間嘆

拼博一生，賺到錢諗住安居樂業

點知有錢冇命駛

只怪自己生於支那

唔好亂講, 係因為佢地求救消息比人封鎖
突登撒錢等有傳媒報去救佢地

好似係

街都冇得落，點買陰屍紙

佢地有一句係來世生在種花家架

一出鐵閘就俾班武警捉去隔離營啦，仲諗周街強姦？入到隔離營同d喪屍雜交都冇人理你呀

冇得出街洗錢，唯有諗辦法係屋企洗咗佢啦

支那狗就是有錢
不過無命享

銀紙有毒

高質

當一個城市變到咁, 就算幾有錢都無用

「收到消息 未FC 不過幾可信 D錢有病毒 要即刻掉出窗外」

個主持原來無著褲

床下底收埋嗰幾千萬

呢D叫「風吹鷄蛋殼 財散人安樂」
有幾多錢都無用 無命享

之前有單係醫院求人要佢, 成堆錢掉係地下, 都冇人去執, 班人驚有病毒

冇人想知呀

你都死嫁啦講真

雜包子大撒幣

如果係9屋撒大量有毒既錢

乜撚
係人都知滅煙隊裝備有個夾好正常

有錢無人撿，屍骨無人收

支那人平時成日用錢撻人，為咗搵錢不擇手段，今日終於明白錢唔係萬能

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

陰司紙佢地要留返黎用

大陸人的信仰,金錢,原來到死前,是同白紙無分別.
所以話大陸人都係好撚慘,一值俾人洗腦洗到無曬信仰,到頭來連最愛既錢都無命洗

突然間想去武漢

似啦

記住來生不做支那人

暗黑兵法
又無諗過呢樣野

依句嘢終於啱用